認真，而家政府12 13k合約文職工易唔易揾

12 13k
都好似好多人爭
上csb
學校文員
好似唔知得10k 11k
有d就12 13k到
民政署
郵局
選舉個d
仲有d出面外判請
好少少就13 14k
見過有d一萬都冇
或者萬鬆d
講真
做得呢d
都係aim政府工
master都出黎爭食
不過太高quali
都未必請
驚你走
一個f7
一個ugrad
可能都會請ugrad
一個f5
一個三大second up+
可能情願請f5
會唔會

郵局運作助理好易請